（急）電腦不斷重新開機

首先我用650W供電
插左三個hard disk
插左1050ti gaming x 4G
插左1060 gaming 3G
本來之前單獨插1050ti都正常
但今日加多張1060 3G之後
諗住裝埋個driver點知裝完就一直不斷重新開機
一直入唔到桌面
咁我又重裝windows10 64bit
又係裝driver之後重新開機又一樣情況

究竟咩問題？
係咪650W唔夠電？

白痴兩張顯示卡都唔同。行唔到sli

之前上網睇過話win10可以我先咁買
碌柒了

1050同1050ti就得

岩岩先上網睇到1060唔可以sli

放左張1050ti 再買1060

一張1060 3GB同1060 6 GB都得？